[香城online] 其實仲有無需要救火隊？

推

push

需要既睇黎係噴火龍 而唔係消防
見又有手足比人拉 真係好心痛

仲要下下爆頭

我覺得救火隊係依一刻對佢地轉左策略黎講 真係無乜必要

因為救火隊主救火既話防衝擊既gear一定會少
宜家敵方轉左主衝
我覺得用返元朗南邊圍戰既一人一行山杖會更好 起碼嚇得到速龍無得亂衝